想啜下呢兩條女胸前的痣同對大髀

嘔撚左 for real ...

想一巴星落去

第一張死圖?無人既

呢兩舊女算係KPOP極少數真係有得屌都唔會屌嘅女生

QQ

圖一ok

非

老實講有得屌都唔會屌

米色拉

得我可以色

今次T寶走翻清純真係扯扯地..

微博導咪能抄我啦

今次娜璉我都扯...

正式宣布樓主只係印狗之流

差唔多時間覆..

好老實娜璉不嬲正 J過不下一百次..

左邊thx

我會叫內子準備好簽名 多謝你支持

圖2 吹氣公仔咁有些少色色地又變態feel

好能樣衰

好似唐氏綜合症咁…